[厲害了] 精英式的檢查技巧 香港也想引進鳥

直接整死

就唔駛查了

忠 誠 勇 毅

cls